做緊office girl，你問我答

茶水妹妹

屎忽大唔大？
幾歲？

年紀？人工？

24
唔大，波大啲

24
接近兩皮

U grad?

有咩咁特別

點in, 我又想做

ysss
垃圾u

ugc/sf?

無乜咁特別，打雜一個
純粹無聊依家打發時間

處？

黑絲 OL裝相呢？

係
有無興趣要

i大

肥婆不了

有個妹妹仔日日望人都精神啲

圖樣連黑絲 $250 / piece

你老母俾狗屌？

體重 身高？
幾個ex?

唔肥
波ok大

茶水？定係？

21800000 call 我丫

唔想俾你視姦

無

打雜，乜都做啲

返工係咪規定要著suit 黑絲高跟

圖

大概55kg
165高
2個，依家仲係處

其實係做啲咩野
未返過office工

$250 一幅

著開咩款式底褲

我係著裙

68

I大唔算垃圾啦

想知算唔算瘦

返邊頭？

啲肉係個胸到
吸唔吸引

中環

50k賣唔賣第一次

做d咩架
真係斟茶遞水？

不啦
做人諗嘢要長遠啲，想出黎密密左一早就下海
mark緊office筍盤靠岸算

乜都做，打雜

tg hugo1991

讓比你

影張玩鞋相黎睇下

我出十倍價錢要咗佢

tg: hugo1991

屋企五層樓，173cm，絲打得閒飲杯野？

$250 / piece

成日聽人講打雜
但其實打雜係做d咩

同你歲數一樣 做緊ibank 有冇興趣認識下

做人一向無誠信

幾多歲

32

我係reception、set meeting room、茶水、帶客見sales都要做

結左婚未

A0

跪係你枱底幫你奶

點解

打雜都有兩萬
律師樓？

唔講啦

中環番工係唔同d
食lunch係咪好貴

U gard做reception, 茶水會唔會覺得好晒？有無諗過轉工？

仲請人？

毒囉。

我地鍾意叫外賣多

幾好，唔算忙
屋企唔等住養
兩萬都夠洗夠用

咁幫唔到你

外賣都要睇邊間
聽講喺中環就算食個大家樂都貴過其他區

咁你爽啦，打風流工👍🏻👍🏻

有無見過公司有人扑野？

無，可能做得唔夠耐

我要

又話有樓有女。

條件如何

邊個講啲咁既大話昆9你
年中見唔少mk租樓渣二手audi都密密食

Bra呢

same

有冇著黑絲

蓋ching

睇心情

同見咩人

咁嘅話兩皮幾抵做

打雜都近兩萬？

有無男同事想溝你

唔係人人都做得

ys

有
好多狗公

17cm長 5cm粗

tg talk
hugo1992

下海又點影響到你靠岸？

pm我

無影響
係唔鍾意俾人日屌夜屌

茶水都20k

碌棍幾粗？

有圖會吸引啲

無圖你話咩都得架啦

咁點先做到

係咪女人先

唔粗，夠用

係

你覺得呢

做緊office boy 你問我答

一街都係，有乜好討論

咁 office girl少d?

係掛，唔知

絲襪有無珍

係咪悶得濟，開埋d垃圾po

係...
但收工lu唔講住，88

咩公司

金融

ive都係大學黎？

U喎

degree黎架

又做爛市，唔鬼得咁多港女賣相啦

ive league

想識你 有咩途徑